表白失敗後嘅你, 依家同佢咩關係?

仲可以係朋友? 定係路人? 見面會點?

好睇自己同對方係點既人
試過 中學表白 衰左 KEEP住做朋友
畢業又表白又衰左 繼續做朋友
大學畢業又表白 成功左

點解可以keep住做朋友? 唔會無時無刻都諗住想同佢一齊又得唔到佢個種辛苦咩?

所以睇你點諗 如果你係想同佢成世幾十年 又在意物鬼野而家一齊唔到
你只係想而家佔有佢 圖個一時快活 定想長久
係鐘意人就唔係care 呢d 你有成長有進步個人更加成熟 人地會看在眼中的

咁樣唔會俾人話係兵咩?點解可以過到自己個關?

朋友同兵 有分別嫁好無

無人叫你做朋友 都去獻恩勤 只會每人覺得你條友又黎更加反感

你分清朋友 同 兵既分別先啦

前排表咗 避我避到而家 已經0交流

lm

巨肥？

唔明?

冇再聯絡了

冇野了 有個fd同你一樣 表白左三次先成功左

Sp

炮友
無啦

冇聯絡 自然地斷左 冇咩必要做朋友

陌路人